其實我覺得棋靈王好慘

佢已經同各位講左 sorry la
成班弱智仲要個個 post都鮑姐
位唔係咁上架 on9

鮑姐

你想做棋靈王2.0？

我為佢抱不平姐

屌你

打手？

鮑姐仲慘啦

其實做咩事

鮑姐都好慘
比人放上枱

棋靈王分身

Agger
有D post開得幾高汁
但係冇人理

連登仔係咩人？唔洗我答你都知

已追蹤會員 靈寶大法師

我屌你老母

我覺得佢好enjoy 就真
明知自己開post 會咁
真係唔想就會開個新account 啦

呢位巴打你真係好撚戇鳩

係咪岩岩食撚完你老豆條鳩呢？

Show Blocked User - 月巴糸糸糸田女未

文革風氣，要將棋靈批鬥到永久消失